[有圖不伏】最近全身同隻腳都有d痕，有d位r損左，咩事

1. 多數晚黑床上痕，日頭就間中，全身都會，包括上邊張腳面，滕頭後，頸，下腰後同少少手
2. 範圍唔大，r下無咁痕，但係有時會損
3. 個人都OK乾淨

下世小心d

睇落好大護，係張床有問題？

炎炎夏日
床蝨又來了

有無嫖

無呀，非常良好習慣

濕疹

本身我無濕趁，蟲丮機會係咪大d

濕疹唔一定係天生的可以因為天氣或者免疫力的轉變而突然起
蟲都可以but個樣唔係咁似

濕疹加係r 就會咁

咁我可以點算或者查唔查野

睇醫生搽啲類固醇

性病